有無咩家庭任用PLAN抵用？

家庭Plan,5個number, 依家用緊1010收我5百幾， 話就話用量王唔限速，但用完10GB後成日時不時會突然勁慢。 請問有咩好介紹 最緊要收得好同有任用唔限速。

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG: